老實講檢測只係政府發起既公投

就好似安倍咁 有咩重大議題要通過 有阻滯就提前大選 目的一黎係俾政府睇下仲有幾多支持者撐自己 二黎都係俾大多數市民知道個政府仲有幾多人撐 叫d反對勢力收皮

唔好再講咩偷香港人dna聽到都覺得on9

總之政府實大鳴大放咁講 去測=撐政府
企硬！唔好測！

罷買initial 拒絕奶共偽人micnlm

變相做一次信任中國同香港嘅公投

檢測人數 = 政府支持度

支持：18
反對：5